辣妹絕世容顏太高潮 他當街喇舌淫了想約砲

巴西里約熱內盧在上周五正式展開嘉年華會，熱情森巴洋溢在大街小巷，更有民眾拍到，一名男子當街與一名辣妹擁吻，甚至熱情喇舌，讓現場有不少目擊者超級羨慕。而當辣妹的絕世容顏展現在世人面前時，更是達到最高潮的一刻。
畫面可見，一名紅衣藍褲男子，當街與一名穿著緊身紅衣和短裙的女子相擁熱吻，辣妹離開時，男子還意猶未盡，再度上前找辣妹，隨後兩人直接熱情地忘我喇舌，完全不顧旁人眼光。男子也捨不得離開辣妹，喇舌之後開始輕吻辣妹的頸部，辣妹則是雙眼微張、陶醉其中。未知男子最後有無成功與辣妹約砲，但影片的最後，能看見兩人的美妙溫存，男子也露出滿足的微笑。
但當鏡頭近距離拍攝辣妹的容顏時，頓時間讓許多網路鄉民完全高潮，原來這位「辣妹」，實際上是一名男性。《Liveleak》網友看到後，紛紛直呼：「我的天，這也吃得下？」、「醒醒吧！」、「酒精跟藥物的影響吧。」、「我可預見性病的發生。」、「醜男配偽娘，絕配！」（施旖婕／綜合外電報導）

屌你老母
呢啲就有圖。

正評引伏

我高潮了

喬寶寶

樓主好撚嘢

我有啲想嘔

「我的天，這也吃得下？」

老夫子漫畫：《耐人尋味》

屌 點解我要食飯先見到呢個post 而我又衰好奇入撚左黎

屌

LiveLeak

推

我屌樓主老味呢d就有圖